const questionCelebrities = [
  {
    themeName: "People",
    question:
      "Nommé d'après un personnage qu'il a joué dans un film de 1969, quel est le nom de la station de ski dans l'Utah que Robert Redford a achetée en 1968?",
    responses: ["Woodward", "Turner", "Booker"],
    response: "Sundance"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Comment s'appelle le perroquet de Jontron?",
    responses: ["Jak", "John", "Jaques"],
    response: "Jacques"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Quel est le pseudo YouTube de Doug Walker?",
    responses: ["The angry Video Game Nerd", "AngryJoeShow", "the Cinema Snob"],
    response: "The Nostalgia Critic"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Sous quel nom Carlos Estevez est-il plus connu?",
    responses: ["Ricky Martin", "Bruno Mars", "Joaquin Phoenix"],
    response: "Charlie Sheen"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Quelle actrice a épousé Michael Douglas en 2000?",
    responses: ["Ruth Jones", "Pam Ferris", "Sara Sugarman"],
    response: "Catherine Zeta-Jones"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Le deuxième prénom de Donald J. Trump est ...",
    responses: ["Jeff", "Jerald", "Jason"],
    response: "John"
  },
  {
    themeName: "People",
    question:
      "Laquelle de ces personnes ne fait PAS partie du groupe de comédie Internet Mega64?",
    responses: ["Rocco Botte", "Derrick Acosta", "Shawn Chatfield"],
    response: "Jon Jafari"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Quelle était la religion du célèbre chanteur 'Freddie Mercury'?",
    responses: ["Paganisme", "Ashurisme", "Judaïsme"],
    response: "Zoroatrisme"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Quelle taille fait Tom Cruise?",
    responses: ["1,85m", "1,66m", "1,9m"],
    response: "1,7m"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Gwyneth Paltrow a une fille nommée ...",
    responses: ["Lily", "French", "Dakota"],
    response: "Apple"
  },
  {
    themeName: "People",
    question:
      "S'il était encore en vie, en quelle année Elvis Presley fêterait-il ses 100 ans?",
    responses: ["2030", "2040", "2045"],
    response: "2035"
  },
  {
    themeName: "People",
    question:
      "Quelle célébrité a annoncé sa candidature aux présidentielles en 2015?",
    responses: ["Donald Trump", "Leonardo DiCaprio", "Miley Cyrus"],
    response: "Kanye West"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Aubrey Graham est mieux connu sous quel nom?",
    responses: ["Travis Scott", "Lil Wayne", "2 Chainz"],
    response: "Drake"
  },
  {
    themeName: "People",
    question:
      "Combien de poids Chris Pratt at-il perdu pour son rôle de Star-Lord dans 'Les gardiens de la Galaxie'?",
    responses: ["13kg", "22kg", "31kg"],
    response: "27kg"
  },
  {
    themeName: "People",
    question:
      "Dans lequel de ces programmes télévisés le chef Gordon Ramsay n'a-t-il pas participé?",
    responses: ["Cauchemar en cuisine", "Hotel Hell", "Hell's Kitchen"],
    response: "Adjugé vendu"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Neil Hamburger est joué par quel comédien?",
    responses: ["Nathan Fielder", "Tim Heidecker", "Todd Glass"],
    response: "Gregg Turkington"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Sous quel nom Ramon Estevez est-il plus connu?",
    responses: ["Charlie Sheen", "Ramon Sheen", "Emilion Estevez"],
    response: "Martin Sheen"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Qui était la première femme de Donald Trump?",
    responses: ["Melania Knauss", "Marla Maples", "Nancy Davis"],
    response: "Ivana Zelníčková"
  },
  {
    themeName: "People",
    question: "Gabe Newell est né en quelle année?",
    responses: ["1970", "1960", "1972"],
    response: "1962"
  }
];
module.exports = questionCelebrities;
